有冇人女朋友好鍾意蚊毛

是咁的 自從有次俾女朋友話條眉好多雜毛
佢就買左枝眉鉗
開頭都係修下眉蚊下雜毛
點知佢最近開始愈蚊愈落
開始蚊面毛同lin毛
好驚有日龍毛同菊花毛都俾佢蚊哂

我知你睇緊post架 我愛你呀女朋友
利申對lin俾佢蚊完毛變左punk lin

冇女朋友呀屌你老母

吳夏榮

雞

最鍾意蚊男朋友d毛
一條一條蚊出黎好爽
白白滑滑

以為你講公屋蚊毛

Punk lin定pink lin啊ching？

新會然

推

圖

全香港最大規模同志論壇嗎

龍毛係咩

鳩毛